[理性討論] 應否現在購入E46 M3?

是咁的，有個朋友放正棍2字，靚價
係好吸引，副直六NA 無論力水 聲都係一流

但問題就黎啦，首先就係我以前已經有過SMG
食返回頭草好似有d on9
同一個價位我又可以玩d未玩過既車

第二就係，而家太多人玩E46，太濫
比一班人玩寸左，唔想做佢地同類，成班on9仔圍威喂

你自己有答案啦
1.以前玩過
2.唔想同班mk仔撞
姐係唔買

樓主你自己都答哂自己

玩車係自己嘅事喎 洗乜理人地

原裝look就唔會mk啦

再者棍個feel都唔同啦

你自己駁晒嘴啦
都係想借開post 自己答返自己
當備忘錄咁用

玩36

驚唔驚整車貴到仆街

但再唔買就無得買 而家d盤開始殘

就係棍先考慮

M 車先無野整 reliable

有諗過，但無咩靚盤選擇

好奇問 比邊班人玩串左

唔開名，自己留意下
問得呢句就知你唔係車壇既人

會長keep就買
玩一陣就不了

E46 m3 已經好撚型
落場版e46 m3 gtr 仲型撚過今時今日gt 車

咩價先

唔熟寶馬果邊 淨係知有個mgroup

十頭

抵買吖
我有朋友想買 一係唔啱價 一係低質

金色🤭🤭

想要正棍？

係鴨屎綠

🤫以為你會岩玩tim同佢地